<string>
    <string name="app_name">bigChirfUfa</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer
    </string>

    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer
    </string>

    <string name="action_settings">Settings
    </string>

    <string name="nav_star" />

    <string name="pravila_pri_zakaze"> При заказе действуют правила:\n- Доставка на текущее время осуществляется в течение 1,5 часов (плюс-минус 15 минут) после звонка менеджера или получения СМС-сообщения или письма на Ваш электронный адрес. Если Вы готовы забрать заказ сами, он будет готов через 40 минут. Если за указанное время Вам не привезли заказ, позвоните нам: 294-13-43\n- Все нюансы по заказу Вы можете сообщить оператору\n- Если Вы решили скорректировать заказ или время доставки после оформления, позвоните нам: 294-13-43.\nЕсли Вы оформили заказ самовывозом, позвоните в ресторан, откуда оформлен самовывоз.\n- Отказаться от заказа можно только по телефону 294-13-43\n- Поле "Эл.почта" является обязательным для заполнения. Пожалуйста, указывайте актуальный электронный адрес.\n- Если Вам не пришло смс-подтверждение, гарантией того, что заказ принят в работу, служит письмо с содержанием заказа, направленное на Вашу электронную почту.
    </string>

    <string name="mangal"> <b> При заказе блюд на мангале в заказ включены:</b>\n- Лепешки и соус - из расчета 100 гр. и 30 мл. на порцию блюд/>
    </string>

    <string name="o_dostavke"> <b>О доставке</b>
    </string>

    <string name="besplatnaya_dostavka"> Стоимость доставки заказов в зависимости от района доставки:
    </string>

    <string name="ulitsi"> Пр. Октября, ул. Комсомольская, Российская при сумме заказа от 800 рублей - БЕСПЛАТНАЯ доставка\nЧерниковка, Сипайлово, Центр города при сумме заказа от 1000 рублей - БЕСПЛАТНАЯ доставка\nЗелёная роща, ХБК, ул. Пугачева при сумме заказа от 1200 рублей - БЕСПЛАТНАЯ доставка\nШакша, Дёма, Инорс, Затон при сумме заказа от 1500 рублей - БЕСПЛАТНАЯ доставка />
</string>
</string>